本土派係咪成功納米化？

而家碎到有名有姓果d 全部互咬
淨返一堆堆雜兵係度叫囂
屌黎屌去毫無意義
香港獨立？
經濟都未必獨立到啦連登仔

念力會獨立，黃洋達同陳家駒教我，你唔信？

講獨 LOL

好在唔係 left

病堂主：本土派只有港獨！

關sir 有書讀未？
駛唔駛參加希望工程？

本土派成日恥笑泛民 30 年一事無成
所以本土派勁好多
只需要 3 年
就已經可以證明自己一事無成
唔駛大家等咁耐

本土派只係一個口號，係碌撚創作出嚟分裂之用。

本土之後勇武非勇武，之後就港獨非港獨，之後再排外非排外等等。

人哋抗爭就團結大多數，香港就碎片再碎片化。

好多人之前屌泛民屌得太盡
以至於而家都返唔到轉頭
又睇唔到出口
結果寧願退出做港豬仲好
係開心既

之前分裂完，熱狗最大果粒都假假地算係個立法會議員，加多個熱時網台勢力

依家獨派分裂埋出去，最大粒果個領軍人物係邊個？？關蛇？

網上鍵國

佢冇書讀之後
應該連學獨聯都退出左
上左 D100 啦

喪屌泛民無問題

但點知自己仲柒撚個泛民，你睇吓梁游兩條柒碌

益哂建制派

成日屌泛民建制
屌屌下屌到自己都唔見埋

我自己睇法有d 老派
只要彼此大原則相同
就會比較寬容
人誰無錯
錯左亦要俾人改過
更唔應該一竹竿打一船人

不過靠屌起家既本土派
睇黎永遠都長進唔到架喇

有睇天高地厚，當梁天琦簽衰仔紙，佢自己都笑話做政棍。

落場玩前，屌人好容易，但真正落場，就明白局限性，好多嘢知易行難。可惜明白，寥寥數人，大部份繼續為屌而屌，忘記中蟈先係香港大敵。最後到死局，個個忘記初衷，轉做港豬，將所有問題推落泛民，忘記始作俑者係中蟈。

真正落場，好多嘢都要 ”妥協” / “交換”

唔係話要行入中聯辦妥協，但係真係冇乜嘢可以做

我哋有嘅唯一籌碼就係選票，但係班白痴仔就繼續選擇射落海

蓮登夜晚先會變得正常

要懲罰泛民丫嘛
罰到 2046 仲要覺得威威豬
變成今時今日咁
真係理所當然

講真中產階級唔支持
好難有結果

關蛇走得太前

未成功就累街坊

本土派學人玩階級鬥爭丫嘛
中產就一定係離地既
唔拋個身出黎打警察
就係賣港賊
批鬥到冇人敢落水
而家求仁得仁
得返成班社會垃圾出黎扮抗爭
實質上只係上網屌下屌下又一日

本土派其實好應該拉攏中產
唔係永遠只會係少數人
無辦法對社會造成影響

「只要夠勇武，少少精銳都夠做」

Iron man咁咪有用囉

精銳？睇過

網絡精銳

關sir 你都唔識？

其實而家可以嘗試吸納受影響嘅專業階層
例如爆到七彩嘅醫護界別
而前共產黨都係咁樣發圍

人地社會精英
做咩要俾本土派成班社會底層「吸納」？

本土派柒唔柒同泛民係咪抵屌有咩關係
唔可以兩邊都係屎
成班都垃圾有咩好打飛機呀

連登仔有兩件事要學：
1. 自知之明
2. 容人之量

無左唔左膠
只係基本做人道理

係

呢啲叫成熟

香港畀共產黨搞死之前首先就係死係賣港離地泛民同孤芳自賞本土手上
你兩篤屎由高登互插到連登，除咗將個光環傳來傳去同消耗有心人嘅心力之外，到底仲有咩實際嘢做咗出嚟
講到底咪又係為咗錢，為咗背後無數利益，只有入世未深嘅人先會信你地真心為香港
乜撚仇癡達乜撚國師乜撚泛民，全部都係罪人
見到你地日日屌來屌去就憎

可惜獨派成班都無呢兩樣野

後期既梁天琦係有
佢都話要同其他非建制大和解

不過一方面又俾熱城普背後捅刀
一方面佢又要入去坐

尋日個LIVE真係好撚柒
當年大灣駒反鳩熱狗枱 事前做咗幾多野 度晒日子次序 搵齊各大佬phone in 唔係簡簡單單拉雜成軍開咪鳩屌架

喺佢哋爆料之前 我係估大灣駒係喺中資/政府打工 多得佢哋爆料 原來只係啃老紈絝

當個社會去到精英都覺得不滿
咁自然會有凝聚力
當然分化會緩慢個過程

咁點解唔係佢地吸納本土派
而係調返轉？

港獨武士
精銳港獨武士

我講嘅本土派係廣義嘅意思
即係認同本土自治嘅人
吸納嘅意思係令中產階級都開始咁諗

咁你信唔信泛民入面有人具本土自治意識？

我覺得投泛民嘅人有部分係有呢個意識

但本土派一開口就屌d 人含撚投票呢

中產果班本身就係pro 泛民
大狀、醫療、教師呢三個行業本身已經係泛民票房咁滯
佢地有乜理由轉軚去本土